\subsection{UIIF03 Pantalla Gestionar Programa Académico}

\subsubsection{Objetivo}
	Controlar los programas académicos que se asocien a una unidad académica.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en el botón \IUbutton{ACEPTAR} de la pantalla . 

\IUfig[.90]{GestionarProgramasAcademicos(1).png}{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)}{Gestionar programa académico}

\subsubsection{Salidas}

 MSGIF03-2, MSGIF03-3.

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Registrar programa}: Referencia al caso de uso UIIF03.1 Registrar programas académicos.
	\item \IUbutton{Asociar}:  Referencia al caso de uso UIIF04 Asociar programa académico.
		\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}.
\end{itemize}

